非常時期 記住FACT CHECK

不斷有五毛製造白色恐怖
甚至想我地內哄：話利君雅比人炒

非常時期 記住FACT CHECK
非常時期 記住FACT CHECK
非常時期 記住FACT CHECK

不忘721上環 同五大訴求 係咁笑林奠 你又識唔識背呀？

又

push

推

唔好單純簡單幾張圖，幾段短片就以為真係fact check左

要睇清楚圖同短片嘅來源，如果係來歷不明就要小心

小心相片同短片嘅內容，如果證明唔到係同描述嘅地點，時間係match就要小心